我始終覺得國安法最終唔會咁快喺香港立法..

如果立咗法... 佢將會成為XX的最後一根稻草..

連燈